---
title: "Schöneberger Südgelände"
layout: default
tags: "Linkin, Park"
hidden: true
---
<hmmly-player id="suedgelaende" data-yt-vid="2UnWZMsTwHA"></hmmly-player>

Erscheinungsdatum: 24.10.2000. Die Band "Liikii Rayak" ist nach bisherigem Wissensstand, ebenso wenig wie die deutsche Stromband "Kraftwerk", nicht von Putin finanziert worden.

[Lust auf mehr Musik und Filme?](/bild-und-ton)
